WFP奪諾貝爾和平獎

聯合國世界糧食計劃署WFP

叫WTF好過啦

All Donors (including Flexible)
1 USA 3,366,595,917
2 Germany 886,570,600
3 United Kingdom 698,044,212
4 European Commission 685,958,732
5 Saudi Arabia 386,676,344

WFP 係咪派director 拎獎
David Beasley 美國共和黨人, 前南卡州長